最新消息！拜登骨子裏是徹頭徹尾反共的！

咁樣安慰自己會唔會好啲

其實贏咗

係，各位網友

再安慰自己多句

中共是完全地為人民着想 絕無半點私心

得唔得

是日金句--兩黨共識--

其實拜登先最共產黨有更大打擊！
因為共慘黨想同拜登合作，但拜登聽日就唔記得左。
而且拜登鐘意白人細路妹，對中國人細路妹冇興趣！

連登仔:FAKE NEW!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Joe:我奶共係為利益，為上位，需要中共支持，依家我做咗王，錢又有權又有，再唔需要中共喇，可以打殘中共做美國英雄
希望係咁

我冇講過

佢想唔奶背後班金主都唔比佢唔奶啦

反轉條脷舐共

我都希望係咁
但唔好自欺欺人啦

聽講係阿爺落注侵將獵人單野送比侵做禮物，諗住討好佢。點知拜登贏左，而家阿爺唔知點算。

中共最愛錫香港人

大家怪錯左拜登
希望快啲開返關，想返大陸食喜茶，飲海底撈

而家做左總統，就唔洗奶共啦，因為已經我已經係共產黨入面
佢先係間諜

樓主輸到痴撚左咩

佢同背後班金主都鐘意奶

其實侵先係奶共果個
我地怪錯左拜登

侵侵仲係大陸開左個「特朗普普洱茶」，奶到出晒水！
反而拜登就真係愛國

拜登扮奶共
等中共幫佢登上皇位
之後反cup 中共

苦肉計